Santa Claus is coming to town d歌詞其實好撚得人驚

You better watch out
You better not cry
叫你小心d 唔撚好喊

He sees you when you’re sleeping
He knows when you‘re awake
佢知道你係咪訓緊教

越聽越恐怖

Santa S A N T A
S A T A N Satan

屌你 嚇親我呀

I saw mummy kissing santa claus